老老柒柒 我覺得兩單都唔係警察做

警察做完都唔會有著數㗎
做完大龍鳳，邊個會係最大得益者?

明顯操盤者完全清楚點做先可以淡化市民同政權之間嘅歧見同正面衝突
挑起警察同民眾之間嘅鬥爭係其中一個做法
又唔見佢個目標係政總/中聯辦/軍營?
哩三個地方永遠都咁安全

今次嚟講反而佢哋台戲做得越柒越好
做完台戲，警察無論如何都會更仇恨示威者
示威者觀感上覺得件事係警察嫁禍要嚟影響6.9，更仇恨警察

認清目標，大家嘅目標唔係打倒警察
認清楚大家想要D咩
6.9見

分化示威者同警察